Ja mam rád prázdniny. Moje zajímavě prázdniny byli v minulem roke, v lete. V červene ja psal Er3 to je test, a potestu ja letél letádlem do Turecka ve mésto Kemer spolu smej rodinák. Tam žíjel 2 tydne. Bydlil v pokóje spolu s mej sestróu. Chodíl káždy den na moře mebo do bazzeine. Hrál každy den v moc zajímove hry: Basketball, Football, ping-pong vodne polo. Počási bylo moc dobřém bylo 33–36c°. Večeróm šél do klubu tancoval a seznamil se s moc hezkýmí holkami. To je bylo moje nejzajímavější prazdniny.
